JUNO首暴烈34好屈機

本身覺得勇悍17已經好正,
點知困獸28一出仲正,
到依家暴烈34真係好撚好聽,
一首正過一首

一巴掌將我怨恨壓抑 全奉還給你

等聽live

D人話佢唔識唱歌, 真係笑咗
佢既音域, 感情, 長氣, 題材多樣性, 香港都係得陳奕迅, 張學友個D level既歌手先比得上
係唔唱live咋 唔會比「唱live」限制題材多樣性既先係藝術家

隻碟好正，瘋狂J

情況就好似周國賢咁

聽碟係好聽
但你反駁唔倒無唱功嘅問題

你可以話佢有音樂天分但一定唔係唱個部分